覺唔覺得無拍過杜琪峰電影既人，無資格做影帝

Agree?

No

劍雄

杜sir 人生污點

真

例如？

哩句真

謝霆鋒

覺

張國榮

無資格做男人

杜生：好撚蠢呀